CSL又Load空氣喇#fire#

本身搭火車搭地鐵都laglag地

但一去到深水涉 太子 就即刻load空氣

lihkg whatsapp完全用唔到

呢個post我要copy and paste定

都唔知幾時先sd得出

試吓轉用 3g

3垃圾啲定csl垃圾啲

啱啱係地鐵 乜撚都load唔到

csl 已經算係咁，你試下用cmhk

屌，成日一入地鐵就好似入撚咗結界咁

乜柒都load唔到
綠色線

cmhk可以成程都用唔到

10/2 由CMHK轉CSL

$158/6GB x 24 months

綠線撚。正常使用。

跟本好似排隊咁

唔係68既話一早走撚左喇

大佬，cmhk 話哂平野，csl 幾撚柒貴，仲要收唔到

心聲

你平既收唔到都算

收咁貴都load空氣

咁我點解要用你

3仲柒
得smt正常

MTR
CMHK 有結界 （AN機）舊plan 因大6有共用data留用
1010/SMT 正常速 （I7 機）
CSL. 123 有少少Lag (現公司AN機卡)
3 3G/4G 跳舞咁，慢到仆直，永不錄用 (朋友剛轉左)

利申：CMHK, CSL, 1010（之前SMT), 3台。用戶

Csl vs 1010/smt
1010抵唔抵 未用過

你試吓去到中環，仲誇張

一鳩樣 試下轉3g

睇唔到youtube但起碼上到facebook同連登

3hk 都唔會load 空氣啦

我翻工 葵興翻銅鑼灣 一過荔景就上唔到仼何網
打去投訴 叫個乜技術支援打翻比我 打黎講廢話
話會同地鐵個面溝通加強翻個配套 講完好似無講過野禁
心諗我依個合約係叫流動數據服務 如果我出街用唔到淨係係屋企同公司先用到我洗撚用你咩

想問下可唔可以去消費者委員會到告佢之後取消個約

利申已經忍左半年幾 四百幾月費

SMT已經夠人，請各位高抬貴手

重話個配套加強需要半年至一年時間

On撚9